有冇人非處不娶?

除左老婆當初個處係自己破

哂氣la香港咁多厹，鬼有咁多處

處唔多唔緊要, 但如果結婚會唔會一定揀處, 一係就唔結, 拍下拖玩下算

港女策略，處就鬼佬破，單就港豬男埋!

唔會，日本妺冇所謂

只要結婚前食下其他女就冇咩遺憾

如果個處係你破 但中間散左有其他臭鳩抽插過條女 再同你復合
會否結婚?

男人口裡話唔介意, 但其實內心點都有d介意?

呢個我會歸類為"非處"既一種

祝巴打堅持到一世不娶

人揀你 你揀人

咁係咪如果有得揀, 你都會揀個處既做老婆?

嚮連登呢個毒撚forum問把鬼咩,大把人女仔手都未拖過。
而同一時間,班mk已經幫緊啲女開罐頭,連登毒撚仲柒吓柒吓話非處,不了。
跟本對我地呢班幫女開過罐同經常有女扑既仔黎講,扑野就好似食飯一件只係生活上微不足道既事,不停吹奏扑野好神聖嗰班人,應該要好好檢討吓點解一件咁少既事會為你帶來咁大反應。

咁你是咪青頭？

笑撚死，自己唔係處要揀處，埋牙扑嗰陣佢又無技巧爽條撚咩